(台測)風雲男人幫 忍者1-2 白事可樂

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1949年，冷酷無情的黑道老大米奇·柯罕（西恩·潘飾）主宰洛杉磯大小事情，針對被腐敗警界保護的猖獗黑道，警察總長比爾·帕克（尼克·諾特飾）採取了極端手段，他徵召身經百戰的英雄警官約翰·歐馬拉（喬許·布洛林飾）成立一個嚴正的執法小組，他們的工作不是逮捕壞人，而是開戰。當城市爆發了槍戰，疲憊不堪的警官傑瑞·伍特斯（雷恩·葛斯林飾）很不情願地捲入這場對抗之中，因為他愛上被柯恩視為禁臠的優雅尤物葛莉絲·法拉戴（艾瑪·史東飾）

2.日本的忍者是一個古老的職業，形成了一門獨特的武術宗派和傳承制度，在古代，他們效命於領主，對付其他藩主，在現代，他們通過修習武術強身健體，行俠仗義，被譽為忍術和武道，而忍者的宗派寶貝是一套「美津之甲」，傳自甲賀忍者，他們修煉的地方則被稱為「道場」。
凱西的爸爸是一個酒鬼，是美國海軍陸戰隊員，駐守於沖繩群島，他的媽媽拋下這個糜爛的家庭和兒子，獨自不知影蹤，而他的父親也自殺了。凱西自小就在日本修習忍術，並且是大師兄。但是他的師弟松阪對其相當不滿，除了在練功時用仇恨的目光盯著他，還經常跑到他的臥室講述凱西的過去那段不堪回首的家庭生活來打擊他..

3.身懷絕技、武功高強的凱西·伯曼（Scott Adkins飾）即將和他最愛的女子奈美子（肘井美佳飾）步入婚姻殿堂，並迎來屬於他們的愛情結晶。某晚，凱西外出購物，而獨自在家的奈美子卻被入侵者殘忍殺害。壓抑不住心底的憤懣與悲傷，凱西放縱怒火的噴薄..

4.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野